被拒絕過係咪哩世都再冇可能

十年之後？
十五年？
二十年？

睇下你有幾大膽想坐幾多年監囉

拍拖都係為扑嘢

與其問佢可唔可以一齊拍拖

不如問佢做唔做sp fwb

扑完繼續做朋友

做朋友即係點？
咪一樣可以攬身攬哂一齊食同一杯嘢，一齊出街一齊po ig

扑嘢即係點？
唔洗拍拖都得佢嘅身體，都係你最終目標

關咩事

如果拍拖唔係為身體呢

有咩無可能
你執樣執哂全部條件咪得 呢個世界好撚正面架

係. 再無可能.
唔好再比希望自己. 咁會好過d

如果真係執曬就得？

十年冇見其實改曬都唔奇？

hi

Nope

利申坐監八年得米

呢個世界冇嘢冇可能
只係你而加要做嘅係好好裝備自己
冇人會知將來係點
包括你同我同佢都好

佢今日係咁諗唔代表第日係咁諗
但呢樣係我哋控制唔到嘅事
唔好花時間去糾結
積極改變, 好好增值自己

之前唔知邊位巴打講過:
花若盛開, 蝴蝶自來
加油

可以玩禁固